d玉碎派, 以為係街起下營火就唔會比人笑係紳士果下先好笑

明明只係左膠BBQ既威力加強版
仲好意思個個星期都用同一招
明明紳士到阿媽都唔認得
以為自己好勇武
你冇印尼果個級數唔撚好話自己勇武派啦, 叫返自己做肉碎派或肉醬派算啦, 比殺人魔警雞姦打成肉醬再棄屍果隻